賞心悅「睦」少數族裔畫展

視覺藝術是無疆界的語言。非牟利慈善團體宏宇公益(Grandiose World )今次誠意呈
獻的少數族裔畫展，旨在透過畫作，為社會大眾展現少數族裔鮮為人知的一面。
於四月十三日下午二時隆重開幕，屆時有印度彩繪、音樂表演、慈善義賣，亦有茶點供應。